香港Rapper - 正

得5千view ....? It’s not fair

呢首個flow 好撚tight

係咪火炭麗琪d fd

香港rap值得支持

呢首高質好多wo ching

SMOB點會係火炭麗琪d fd

天之驕子 in the building !